（型到）醫護工會：醫管局係廢，林鄭聽日唔嚟唔洗傾

#醫管局員工陣線 指，醫管局根本無能力回應封關等訴求，因此若林鄭拒絕出席，工會明天就不會與管方談判。

雖然其實要習近平黎先有用

講得好呀

白宮聯署：香港真普選計劃
今日2月1日截止，欠5000簽名，要簽爆10萬個！！

如果因為唔封關而大爆發醫護話會返黎

正啊！

推

支持

其實777堅持唔封關
即係好似送中條例咁，堅持唔撒
消耗人既意志

根本大爆發醫護就處理唔到，攬炒囉

醫護冇資源，醫管局同醫院都有大部份責任
冇足夠安全裝備係絕對唔應該番工

咁戇鳩?
邊個咁笨柒

黃鋒尾後針
每次同林鄭傾完都冇好下場

如果講到咁林鄭就會等到大爆發

未輪到醫管局你出場呀, 等吓先

個數停左

間唔中先一次過加，根據我觀察

型棍

副主席
唔好返黎送死

係
同個賭仔講唔幫你
不過唔會見死不救

有冇咁撚豬兜

對話是無撚用.jpg

【有片】清晰FactCheck武漢裝屍袋顏色！同場加映(未FC)火葬場片段！

罷就罷到底 一日唔封關一日都要罷

有民意授權講野都大聲D

7成民意支持，怕乜？

一定要同佢哋講婦人之仁無意思

直接搵入境處處長啦, 叫林奠返去幫雜總含撚啦

推

聽日就罷啦

叫部錄音機去

林鄭聽日點會黎

所以無嘢好傾

你叫佢就黎 咪好無面

林鄭條小學雞係咁

傾條毛咩，一日唔封關都冇嘢可以傾。

罷工

支持你！

唔好傻啦, 我寧願攬炒

馬謖帶兵

任何有遠見既人都知封關係必須既
如果醫護照維持服務，對問題視而不見
大陸帶菌者黎到，
社區爆發，啱止影響到幾十、幾百人。
係講緊成千上萬既香港人

當年沙士真係一片死城咁，
依家隻菌仲要勁過沙士。
短短兩個月既感染者，
已經多過半年沙士既人數。

仲要依家連口罩、酒精等既資源都短缺
Primary care都未做好既時候
仲浪費資源同人手幫大陸醫人，真係傻撚咗

你話佢知 如果大爆 你會返去返工

咁～無人會理你

林鄭聽到呢句 即刻放心哂

有講呢句？

唔好婦人之仁呀

公開傾先有用

醫護加油

Sick play👍

全連登支持醫護同我地一齊罷工

支持請正皮

柒婆最希望大爆發

miss左, 有無精華?

記住唔要閉門會議。

原過老實講林鄭都係廢

傾黎都曬氣

又用果啲咩咩道德同你地講

條撚屌咁要面
未到最後一刻都一定唔會跪低

大爆發唔洗你地返黎呀
走啦！
我地香港人唔會怪你哋咖

好撚型呀

支持醫護

好撚勁

其實都預左林奠唔會嚟, 咁做啱了, 個波交番俾條毒婦

睇澳門做例就知根本就係西7搞事

應該叫習總

其實係咪中聯辦落左命令唔比封呢，佢地有直接既利害衝突，佢地的屋企人情人親人全部都想有後路，一封就molamola，佢地係可以落order話唔好封。

跪左啦 但要香港人打生打死
呢次都一樣

澳門聽話就有多d自主權多d好處，中共之前已經暗示過好多次

Fine we die together

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

絕對係柒婆嘅思維

罷佢老尾！！！正啊

唔可以中圈套

叫佢黎係落佢面 叫佢走戴lv1走上去隔離房企半日

條臭西仲未仲武肺既 屌你老母

緊急服務都應該停 攬炒

叫班藍屎護囉

但林鄭都係廢

到時香港都爆左
病毒唔等人

下一步睇怕要全港三罷了

Push

型

香港人要聲援

屌咩, 真係咁諗都唔可以講出口啦, 有冇咁豬兜呀

我覺得做下樣都要扮傾吓，陳局長加入喊埋一份

呢個真

傳聲筒
駱易玲

林鄭來唔來都好
佢應該都唔封關
等大爆發就賴落醫護度
佢實會用依招
罷工對佢不癢不痛

文宣支援

全力支持

唔樂觀，成個罷工就係一個哀求，仲講到明哀求失敗嘅話我都係會翻黎照做???

屌奶星準備定同其他疫症一線嘅行業做arrangement架空政府做事啦，唔做定罷工失敗後嘅後著，一定大把醫護係爆發後道德上頂唔住翻工而俾政府利用到死

旺角有人昏迷咗？

支持醫護人員

我都覺得呢下係蠢咗講到明會番嚟咁林鄭驚乜？

比人禁哂香港都唔慌有後路

真 根本冇野好傾 唔封關咪全香港等死 有咩理由要班醫護死先 封關咪復工 冇談判既需要

電視唔係咁講

林鄭其實都係廢

其實有咩好傾
封就封，唔封就罷（工）

仲有咩好傾，呢件事係完全無商量餘地
同射十二碼一樣，一係封，一係唔封架啦

柒婆都係廢 叫佢唔洗黎

做隻狗都唔會做隻豬

做得好，冇時間啦

支持

香港最強工會

跪住黎啦

林鄭：傾日搵黑警拉撚哂你地
再告暴動

睇死林鄭都唔會去

係
直接曬冷啦

你今鋪唔推晒d 籌碼，佢一定秋後算帳

咁返撚硬
底牌都俾埋港共睇

call off咁不如咪撚罷真心on9

等睇柒婆跌入圈套

女神

咁on9
咁罷乜撚嘢

你講到咁佢咪由得你地爆發囉…
反正最後都會做

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

支持，感謝！

真

Push.

叫你老細黎見我！

醫護壓力真係好大

支持！

返工（放低兩個月辭職）

好波！！

支持！

罷啦罷罷罷

醫護真英雄
救唔救到香港睇呢鋪
救唔到我地90後廢青都會支持你地

戇鳩

態度正確

好型呀

OMG

點睇醫護話罷工後唔封關但有大爆發，佢地都會照番工？

幫手推

呢d未霸氣

721831

黑警d 資源話要就有
叫佢地幫手囉

唔罷正契弟

罷工就咪撚翻去喇
又一次拎住個大春袋自己唔識玩
好坦白 好直接
死咗都冇人會記得你
讀咗咁多書 唔好仲咁傻

甴近平

快簽！差800咋

其實係咪可以去勞工處投訴，同返地盤無頭盔有咩分別

支持醫護
政府草菅人命
一直唔肯封關
危害醫護生命

LM, 聽日9成9唔封, 其實我一早想叫大家諗定PLAN B唔好last minute婦人之仁

好波

點睇醫護話罷工後唔封關但有大爆發，佢地都會照番工？

巴打好耐無見幫手推

沒心情上連登

好型

正到咁

個女醫護好靚女

Yes

而家封都覺得已經太遲啦唉
但全封左起碼可以止住個火頭先
社區爆發已經準備嚟緊
我屌哂林鄭同其他所有司長老母

唔緊要啦林鄭根本就唔會出嚟同佢地傾

五大訴求 缺一不可

其實唔洗傾

直接話罷工or封關

我一定撐醫護

啱

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

推
支持

點講好⋯又同隻毒婦談判⋯

借位抱歉，條友仔今晚又出口術話有俄羅斯口罩啦
歡迎幫p牌仔推下+share去黃絲谷
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

中央唔得閒理，所以林鄭決定唔到

隔住個moon嚟香港

咁快俾人睇底牌，除非佢地未出大絕

Plan B就拒絕醫治支那種
Plan C就Plan B + food panda 啲支那種去官邸

澳門選擇咗做豬

唔on9就唔係澳門豬

on9邊有人俾底牌對家睇

講姐，到時會員可以要求繼續罷工

其實林鄭出席都係浪費時間，呼籲香港人呢兩日買夠糧油死守仲實際

收唔confirmation email

方向正確

好撚型

多謝所有香港醫護 香港人與醫護同行

我相信今次無咁易

搞咩

先留名，林奠一定唔敢出席

政府輸9緊，
完本諗住用武打壓，點知爆呢單病毒岀嚟。
天都要佢收皮

teoi

個人經驗，心情唔靚最好上少陣連登睇少陣tg個人抽離下唔好理社運一日半日

612

林鄭唔到100%

佢唔係補左句話同資方談判係罷工程序之一咩

全部打風更其實醫療都係等癱瘓

咁777點會理你...
醫護唔好傻
政府既責任,你地無必要送頭

就係唔應該咁樣講
點解要話俾人知呢?

721 831 101 1111 1112 1117 1118

講得好

應該支持醫護一齊罷工特別係入境處地鐵巴士嗰啲

請受小弟一拜

唔好心軟
如果唔係罷黎有咩意思
人哋日日全力抹黑醫護

爆發既要班高官學日本個官切腹謝罪

個肺炎爆到咁都仲要玩
black cop white cop
支共真係冇得救

林鄭心諗:其實我都冇

除咗國防同外交之外做乜都得咁仲唔大權？！

一係封一係就唔封 ga la
唔封就罷工啦
仲要傾 d 咩

加油

唔好返黎
會死

堅係真，轉個背插你一刀。

型撚到

心水清

是

霸氣

撐

都係藍

一個星期唔夠，起碼四星期

醫護咪有五大訴求，使乜同佢傾

仲有咩好談，林奠只需要做一樣嘢，就係封關
唔做就罷，當中冇需要傾咩過程細節嘢

朋友個朋友個朋友建議，順便踢撚走埋果個范鴻齡啦⋯⋯

林鄭你千奇唔好嚟呀